[多圖]有冇人尋日去左個港大cosplay event,知唔知呢個女仔叫咩名?

尋日就見得閒去左個港大個cosplay event行下,咁就見到下面個位女仔就冇cosplay既,但就好多人搵佢影相 , 咁我膽粗粗咁過去問佢可唔可以影相,咁佢有好nice咁話ok ,影完之後仲同我講bye bye ,真係好好人,請問巴打知唔知佢係邊個或者有佢fb/ig? 想follow番佢say個thank you 咁

正

魚蛋

Lm

想溝人咋？
say thankyou

樓主浸毒味隔住個mon 都聞到

唔準你咁話佢
佢真係好nice好好人,邊有人咁好人會同毒撚講bye bye

d毒撚真係...

毒撚真係好恐怖

偽娘來架wo

fb/ig?

現場講左多謝咩都夠啦

樓上班友唔抵得人夠膽識女
利申:唔夠膽

條女心諗 同你影張相俾你放上連登

我咁既樣點溝 say個thank you佢應就應唔應就算

無計,有得做靚仔邊個想做毒撚

yudan1217

say個thank you

應該係男人嚟嫁喎....

不了 個樣好mk

搵佢影相既人都係因為佢靚女？

個樣2007年咁

搵佢影相個時前面有條友都搵佢影緊相,佢走個時差d撞親我,個女仔叫佢小時睇住撞親我 my angel

你個名

lm

就係個時唔夠膽講

魚蛋, cosplay界好出名

認真,我2點去到,我行左成4個鐘先調節到心情先夠膽問人影相
你睇個背景都天黑,我是咪太廢

Fb:yudan
Ig:yudan1217

痴線4個鐘

佢幾大?

痴漢

我見好多人都有圍住影佢,有肯同人合照,應該唔介意有多d人識佢掛
佢係介意既,我講聲唔好意思先,只係想知佢係邊個only

魚蛋都唔識

但佢真心人好nice，雖然未見過佢，但睇佢fb page ,feel到佢用心回每一個人,同直播講野唔似係d 品格差既女仔

個USER NAME都衰過人

感謝巴打
巴打長命千歲,身體健康,日日有女屌

正常女仔聲

真人好pure 好nice

人地返到屋企即刻咒罵你地毒撚

我見其他人同佢有傾下計,應該知佢本物有cosplay開

你班

真人唔差的

我條女黎 你唔洗旨意

thank you巴打,祝巴打身體健康,心想事成

唔怪得個時咁多人搵佢影相,明明冇cosplay

條女扮緊邊個角色？

感激巴打 祝巴打身體健康,日日有囡囡埋身,聽日就即刻中六合彩

搵靚女影相好驚呀大佬,食檸檬個下會好灰

公理魚蛋下嘛
以前換仔快過換衫
後尾有個穩定毒毒男朋友但好似已經散左
的確係又高又靚 利申以前好fd

套衫都係
幾歲人啊仲着公仔外套

似around22

毒撚唔等於痴漢

絲打呀...
只係有次同佢一齊出jobs 識

唔加密

平時足不出戶
really?
同我觀察到既都差唔多,真心好好人好nice

有咩好user name介紹番

佢唔係d咁既人

佢偶像派唔會拍拖既

佢個曰冇cosplay

Cosplay pfgf
Sorry,完來唔係cosplay

唔係真呀 佢唔係d咁既人

佢目測唔係好高都真係幾靚,應該做fd都唔差

宅女

sorry,緊張得滯睇錯 真人都好nice?

佢同我講唔洗客氣
佢話而家有個穩定男友 吸洗擔心

夠膽講多次

認真? 佢叫你轉達?

傾過幾次計, 幾好人的=]
利伸:唔熟

係 所以無咩都唔洗聯絡佢

當時又唔say thank you ?
毒撚

做咩放我條女上黎？

你係咪傻左？

More

唔會煩住佢放心,真係純粹say個thanks

btw我say個thanks,人地即刻話有男朋友,咁代表d咩

驚呀大佬,未試過同靚女講野多過1分鐘

咁毒就收皮啦
啲女都俾你嚇走晒

好pure好true

收皮啦

人地咁出名 你搵佢佢都唔會理你架啦 都係潛水打J算啦

樓豬想屌人個西姐

say個thank you
我小學志願係做童貞魔法師

say個thanks 啫

代表佢係一個好女仔,有人煩佢即刻話有bf,唔似其他港女收兵

柒左就潛水啦，仲係度針住話要say個thank you
照下鏡啦屌你，毒到震
毒撚唔好咁多幻想，大家都係男人點撚會唔知你諗乜

好心樓豬你同人地社交吓
唔好咁撚毒剩係識得睇cosplay啦
唔講重以為條女扮毒撚開po推人氣添啊
不過見樓豬毒到出汁應該唔係扮嘢開po嘅

毒撚最忌太敏感
人地咁多人同佢影相
鬼記得你咩 你條死毒撚
算撚鳩數啦

喂，地下啲沙比你楋哂喇

代你老母，屙篤尿照下自己個樣

Send完thank you變左仙氣潮文

條女個個都講bye bye
毒撚樓主覺得條女冧自己先講bye bye
一面之緣就愛上樓主

毒撚真係好撚恐怖
對佢好d就以為有意思
唔好就屌人臭雞

係咪呢位 上次見好多人圍住佢影

有冇腥翻張想比人啊？ 快啲say個thank you啦

負皮給予死毒撚

followers人數又急升

屌你老母樓主又搞撚臭動物台個朵
25狗

原來尋日除左cosplay 之外仲有咁多好似樓豬咁既奇珍異獸出現 早知都返去圍觀下班毒撚

Say thank you?
我睇完你段嘢第一時間已經心諗你做乜鳩
虧你打完出黎重敢sd出黎 完全唔覺得牽強

毒撚真係好可怕
人地話有男朋友明顯係驚左你

你真係好撚痴鳩線，人地有同意比你post上連登？
基本尊重都唔識，仲話要識人同人講多謝
番去讀多六年小學先啦

完全冇留意有呢條女
利申：我係無臉男

魚蛋

好人黎架

Btw果日同佢合照既人手指腳指加埋都數唔哂

你仲要係唔識既鬼記得你咩 （同埋佢都幾唔鍾意連登

你諗下人地想唔想同你做fd先

想同佢做fd

攞籌排隊先啦
條隊港大排到理大呀

佢仔仔唔係tb果個咩

有冇諗過人地其實唔想俾你放上黎評頭品足?
大家男人, 你諗緊乜, 心照啦!
say thank you, 人唔笑,狗都吠

屌過, 唔係雞不過好宅

樓主D相用3DS影架

咁撚蒙

肥過豬閪

屌你垃圾, 可能人地有睇post, 快d post返自己同佢既合照出黎俾人地相認啦

扮撚晒野
想溝女又唔夠膽當時問
好撚毒啊死開啦毒撚

收9皮啦死毒撚 淨係睇你呢兩句都知你毒到入地核啦
想識人就正正經經行上去問人拎wtsapp 得就得唔得就返順得
真係登相中人可憐